最後大佬既"魔王格調"...

睇咁多年動漫, 有無真係最後要打果一個有一種面對佢就絕望
打到最後一分一秒先打得贏, 之後仲走得型既最後大佬?

最近好HIT既鬼滅......係殺鬼隊打得好壯烈.......但係無慘最後死得...小物臭極濃...

自已有印像既...不過大多數都好舊, 因為我係老鬼
星矢黑帝斯只係第三部大佬, 出得太遲, 壓場感覺唔強烈, 十二宮時撒加都型過佢
GS美神, 由於套野本身有唔少搞笑成份...亞塔羅斯某方面令人覺得好蠢...
火影, 最後輝夜姬真係唔知邊度彈出黎做最後大佬...
死神漂靈, 我覺得藍染似最後大佬多過嘩哈哈哈....
劍心? 志志雄做最後大佬都算既, 雪代緣個格真係差太遠...

潮與虎白面都一個
達爾大冒險大魔王巴恩都達標既...

天元突破
打到陷包散晒，爆到去剩螺眼先打嬴

勇者王final
攬炒先嬴到 最後漂流宇宙

山王

菲利
唔好計佢之後復活
淨計當時超西都未識變亦唔知之後會變

烙印

魯魯修o唔ok？

天元真係好尾機

獵人 蟻王
最後其實都冇打贏到

北斗之拳？

gun buster

舊著龍虎門打東方真龍

戶愚呂弟

Slayers

結尾好完整又好遺憾

輸晒啦

要解毒..相信係hxh個世界實有方法, 但蟻篇個結局可以話純粹係蟻王give up, 完全輸俾人類既惡意, 宅埋溫女捉棋算

jojo dio

dio

唔係 give up 係蟻王終於揾到自己存在意義

《鋼鍊》大總統，輕鬆秒全場，最尾輸比個天

JOJO既話其實個個大佬都好正, 係第五、六部大佬感覺弱咗少少...可能DIO太勁太有霸氣同皇后殺手太可怕...

我覺得4 7 大佬最正

點可以唔講藍染

佢最後定位最強助拳人唔係最後大佬

第5部比邊個做大佬都死鳩硬
黃金體驗進化左之後面板全部bug到睇唔到

Hunter 最後大佬唔係東巴咩